係咪戇撚鳩,張振朗配靚湯,屌你老母

TVB比個垃圾茄呢啡張振朗做主角

楊明，蔡思貝 衰極都知佢乜水
但個垃圾茄呢啡做主角，成件事好撚唔夾

睇黑警既垃圾

仲睇，你先至係

記住咪推文

佢d戲ok

岩啦，睇呢d膠劇正一仆街垃圾黎
包括我自己都係

但咁岩求先開電視睇到
覺得成件事好唔夾先有感而發

Sor

Gag？

事鳩但啦屌你老母

呢個好似係靠張智霖上位嘅TVB奀星

你死全家啦

你睇咪仲撚戇鳩，拉

牙朗做主角多過牙湯

佢個gag又幾ok

垃圾劇睇來都多9魚